最近識咗個返錫安教嘅女仔

之後我問佢錫安教係咪邪教，屌！之後佢嬲咗我
呢件事點拆好？

飲返一啖雙氧水以示敬意

你話你想信教
想了解多d 囉

你話佢聽你靜靜雞係西安準備左個避難所，planet X 打到黎可以保佢平安，包保即刻濕哂

跟佢信教

其實係日華牧師安排我係你身邊

如果我話：條問題係神比你嘅考驗
咁有冇機會救得返

屌